美股認真討論區 DCCCXCV

開定...繼續討論...

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

推推先

好巴認同

CS:
In our 2021 Outlook – Getting Back to Normal published last Wednesday, we upgraded
Financials to Overweight, while moving Energy, Materials, and Industrials to Market Weight. Our
enthusiasm for Financials is based on an accelerating economy, higher rates, and improving
credit conditions. Along with ample reserves, this should lead to an increase in profitability and
the return of capital to shareholders (dividends and buybacks) in coming quarters. We also
identified an unusual disconnect between ISM New Orders and yields which favors Financials
relative to other economically-sensitive group

全世界大指都升,係得恆指妹下妹下

走喇走喇

想問下如果宜家隻股個share price已經過左張leaps call個strike price 大家會點做? 會唔會roll遠d?

希望pins今晚生性

邊個蘋果記者咁趣致

契媽，我不想努力了

超大旗形？

原地開比我加, thx

Aal ccl

1211

pins 似要回調下，得55再入

如果想keep
睇下IV, beta curve, 換張"effective" D 的Leap, free d錢出黎

FAANG需要一個clean gap up

200$ on9

DIS

好巴 除咗銀行 MA點睇

要d call做哂燃料先上

由11x睇到依家都未入

究竟regn沉晚點解可以撚到咁

走牙

TD 終於有回音
“Source of funds: Please note that you have listed "Employment wages" for your initial & ongoing source of funds which does not match with your current employment status as a student. Please update the source of funds accordingly.”
屌咩我一個人做3份工，旺季有1萬有咩問題呀
而家唔撚想開啦屌
煩撚到豬閪咁

不如呢個星期升多三蚊比我走得唔得

入咗末日call 好抵玩

係咁的, 以前我開IB/CS/FT 都問點解唔MATCH

自己手殘尋日走咗amc

依隻真係長遠睇好我覺得佢會妹升 揸正股擺一年 40-50% 應該做到

student 揀零用錢咪得囉

求其報個文職都得啦
Student真係誠實豆沙包

做人唔可以咁無志氣

FAANG = Risk Off
Other = Risk On

apple今晚百1 好唔好

我應該會買小小

升到130 忘巴比gaycook屌 大家話好唔好

末日call 黎

amc 諗住食完再上， 見佢回就落咗車，set 價上唔返，賺少幾倍

有冇PLTR嘅巴打
琴晚走咗有啲後悔

兩張20 call 走咗一張

琴日咁大支針, 你同我話回調
我肯呢到啲ching 都唔制啦

張leap call SH

肥仔

價升但量跟唔上

睇落到60

大力轟落去

20蚊走左

好似舊經濟得嚟又輕資產咁 唔驚破產

唔好

leap 係唔係應該買返價外？

Spotify大家點睇？

佢夾係tech同old econ之間
點都好 旅遊復甦佢就會起飛

琴日早走左u 同sq 唔知幾時有番位比我入

我個張22年 3.5

有排 但依家都升過左我買入價

等佢爆多幾次先 唔破產就得

Today is the day my friend

上左熱門

識玩

減倉走左堆石油，reits.....

全民炒股

下年先，今年推tsla 上1400先

又係ching chong time
好快gap up了應該

ching chong

清倉鳥

有無人留意緊RIDE??

yes

Corsair 同 Unity 同期上市
Corsair 好掂
不過以前港女中過雷蛇伏唔敢掂Corsair
想哭了

倉已清

個巿強到完全冇力跌

大家有無法國
爆買日依家守喪

依家多人到，睇黎就快玩完

又要睇住連郡食

今晚大烙斷
港九新界冇得避

ching完D錢all in NIO

等埋少年股神又貼call就差唔多一水

all in小牛

想問係咪星期三option expiration date
星期四休市
星期五半市
姐係今晚ching chong ?

錯過了就錯過了

好擔心飛巴為左追數會變全 call 股神

50%call 50%正股仲觀望緊

唉 錢唔係嘅就唔係你
返工對沖算

上左熱門, 提早今晚閪冧

呢個氣氛好正

拎少少執下石仔

上次fvrr爆買日走快左，still寫悔改書中

點解大家都叫感恩節前清倉

係
哭不回來
呢啲錢唔係我賺
都係望住隻果擺到爛

今晚上返車咪得

錯過，咪搵第二隻

波巴 點睇

要cash out買火雞 好似係

真係修心養性就好了

唔會啦
人地大把唔知乜乜勿勿product買到必賺
邊洗好似我地咁炒垃圾股

bac升到30 忘巴比好巴屌 大家話好唔好

未洗盤個d唔敢買
fsly pton ddog個d無晒人提，早幾日後入左

覆錯左呢個

個市咁龍 我不想再努力了

我想正股再入返
feel到$30有機

你之前炒隻妖股唔係食咗3倍幾咩

跟咗好巴買bac 同jpm
尋晚番家鄉
希望黎緊兩個星期升到
另一邊snap 賺得唔錯

pypl 上星期set價入唔到

應該都企穩20 尋晚都試左個幾鐘先穿

薛巴而家上黎整係binc

全民皆估中

無窮人啦

咁得都係focus係啲SAPC到
琴日CIIC轉一轉又升60幾%

係

冇追post 點解要狙擊飛巴

個市咁龍冇咩野好講

鳩買都贏錢，除左apple

全世界都conviction call banking 又做旗形 又唔穿底 有咩理由唔買

得一張$20 CALL...應該點處理?

日日binc

好巴呢個圖邊到整

咪又係tradingview

db巴
f巴原來北上了

開心仔地圖炮攻擊曬所有人 你睇返啲圖就知道

未用過，淨係睇雷公見過下

爆買日未

有冇ching 知道契媽ARK 依加點 係咪要走

Everything but Faang

點解要放。。。。

amd

我 16/17/18 號 已經爆買左
so far 覺得自己進步左

U就應該好快有
SQ難講

AMD 會戰勝歸來

u 110

r/TrumpCriticizesTrump啲fd

大家打和啦

你班友仔

你環遊世界未

之前唔係話U內部員工可以解放賣股票咩
點解升到咁

有貨？

db巴其實我都睇唔到佢地msg

賣俾人買。升

我都諗緊換唔換好 因為其實一過左個strike price基本上都唔會有太多人進行賣買 賺嘅錢變左有限 巴打我可唔可以咁樣理解?

由佢地bin 啦

今個星期到期 我無得坐

人類已經阻止唔到龍巿

有冇人知點放ft oxy嘅option （係咁彈代號無效出嚟）

好想睇cctoy班人屌耶倫

有咩問題amd ath我買5950
nvda 3090 我買3090

有得屌的話 你想唔想屌耶倫？

等cctoy屌 我觀賞ok?

有 爆買日買左

耶倫都屌，唔係掛

成條街執曬

未

屌硬

全世界得cctoy想阻止龍市

有冇人諗住清一半

咁咪幾好

即係我d太陽能 仲有上升空間

咁jfrog呢 就解放

有得屌 屌賀錦麗定耶倫？

無圖

AAL 價量齊升有配合

比次機會星期五前黎做上15或16

今晚call爆d 太陽能先

有冇巴打琴日入左NET

好高難度

平日冇生意唔撚開姐

旺角內街都差唔多

sq最快要上多10蚊先有機會回落20ma

不過黎緊實有18x-19x再買過 所以我21x會減倉

PLTR 末日call gogogo

66.2入咗7股參與下

物極必反d商鋪要回歸正途

CCL

VCP ,準備價量配合

想

一樣

我睇唔到 我睇唔到

屌ivanka trump ok?

ching好有信念 入咗幾多

5張call+50股

點睇vcp 緊?

成個銅鑼灣冇咩人

大戶

100股+0張call

執左好呀

石囝依家咩position

如果唔想睇書，可以上youtube睇jlaw

佢會講解幾個名人教個d方法，入面有提到VCP

幾好

老銅

我諗除左你之外，上面全部都係show blocked user

cls業主寧願你唔租都唔肯減

650股
成兩星期唔行 好仆街 成日凝住佢會暴跌返

可能係完全封鎖

只係開始

灣仔反而冇咁誇

呢個要跟機

好快會面對現實

我咩都睇唔到

無辦法 地圖炮得太誇張

爬緊上去wo

未日pltr $28c

數錢未?

要屌兩次

我會等佢穿140先入 不過佢洗盤洗得幾好

bull flag retest完 係咪準備75

究竟香港遲下係咪真係會變到二三線成市咁款

民生區反而因通漲係加咗租，係呢d旅遊區

食得禾米多

如果有錢，等佢地玩多半年執佢地大特價就正

我直接入左 琴日佢都洗唔落去
之前我問你嗰隻[/member]

我法國，信龔成月供2800

點解唔信biden月供voo

原來dj test完支拎位

會唔會有D業主怕降低估值
打死不減租
我見荃灣大河道就有個旺舖位
十年前去的時候係吉
最近去都係吉

唔係不嬲target攬炒？

In 連登大船
We trust

最新消息係內部員工話短期內會回到100

灣仔寫字樓多 做餐廳有固家客

未有vol呀 上到68先

似乎仲有得升 可以小注入 或者等佢今日pullback

唱住紅歌 屌錦麗

一定係大陸其中一個城市

頂多咪似上海

錢就一定要走

你識食

人哋又開始吹捧aal ccl
尋晚又喺度發表偉論
乜鬼嘢拎5%錢出嚟玩
輸咗嘅話可以拎95%嘅錢出嚟追返
覺得好安全喎呢個方法
笑到我

認真討論 其實NET對手有邊間
佢應該係佢依行龍頭

全部small cap都痴左線

原來air traffic已經recover左一半

個人意見：睇左反穀本書，後面有講遊牧同農業社會其實只係社會轉變左生存分式。古代冇國界入境觀念，意味人口可以自由流動。人可以因自身情況轉換生存模式。

本來香港人係支那淫威下無力反抗，因為外流阻力極大。但而家BNO收番一大部分人，5眼亦會收後生仔，變相提供左離開途徑，唔洗硬食支那。

可以話，本地地產同經濟會從此沈倫

上邊d老女人留返俾你地

唔夠膽亂追

今年d數據出左，其實物價overall都係升

biden2020
連群： 傷心地買nio 數鎂移民
cctoy: 傷心地鬥黃 無錢移民

面數唔減但回番部分租

銅鑼灣都有

壟斷問題
所有鋪同商場，寧願無人租都唔減租

買樓=on9

落地獄啦net

全部細注玩 同埋如果small cap散水 就會去番科技廢老股 之後先會big short
Riot都突破左

同賭大細 推double 個做法一樣

我都係黃，但我唔信biden奶中姐

食個3年SSD真係CLS

暴巴幾靚仔喎

琴晚小試牛刀, 即日都有幾%

Fastly
AWS/GCP Cloud CDN

係

金融有加人工掘人情況

係其他行業慘

其實唔少人係等緊班業主捱唔到劈價入市

我本bno 收到email 已寄緊返黎

好事，迫走到嘅人走

cctoy黃既標準你達唔到

你最多係一條5毛

現實：買完美股都係未夠鎂移民

我掂親妖股都冇運行

以前困獸鬥，而家同將來都冇啦

爆買日唔敢槓桿再槓桿買，已經注定移唔成民

我諗道指今晚應該ath頂

我係絲

其實net係做web performance比較多 (好似係）
有請IT巴解釋

明知柒婆 推你9成按 都走去上車既 我真係祝你好運

信誠哥, 有需要又有有能力嘅買樓冇問題

果果呀

加qqq

講緊我

岩岩又誤中cc toy post真係溝通唔到

有無玩返tsm

我已經有認證了

班業主肥左差唔多20年，邊會咁快斷資金鏈

95走左

又big short波巴大淡友

大商場最後變中資入主，
細鋪就俾大地主蠶食，結論人類最後都係行番土地兼位既舊路

cctoy：中國奉獻幻幻

有無人Tsla
好升得喎

即係301?

Qqq壓住哂d錢

然後賤民冇得起義, 世世代代食屎

佢最大既資產走曬去歐美啦

net守護連登
fsly奶共tiktok
高下立見

我唔太知行情

朋友就等緊大貨業主仆街，劈價執雞

世界咁大自然唔會眼界只望香港

DDoS 同caching 比較多
CDN 主要功用來

而加新果款藍色好柒 成本廁板咁

我老母仲成日叫我買，本身老豆老母有公屋 已經無敵

我諗樓價要跌最快都要3,5年後既事

我同事買左兩間

感覺黎緊全世界都會推高個警民比例到香港咁高

同感 寧願要返隻紅色

穿100 ALLIN

我仲係紅色

我覺得藍色好睇過紅色

點解泰國 賓國 東歐 俄佬 唔獻
攪到我以為除中國以外 其他國家d人一出世就18歲

一次買兩間應該本身都有米, 唔差果少少啦

樓其實跌得好少

投資者望緊街鋪

唔會咁耐 我覺得1年後就會跌
Bno一開閘仲唔急住放

咁又係

撐侵 見到官司都輸咗
就知唔會有下文
繼續玩Biden概念股

可能登登請BLM果班去晒做警察

vcp由呢度講到全個財經台都講緊
隻隻都杯柄旗型
個市就黎爆

apple抵入而家

無指: 125.63 +3.97%

真係走個d應該無想像中咁多

買樓好過買港囡

港囡炒左13年有波幅無升幅

呃左你地老母老豆幾多血汗錢

jpm係時間了

減租=減估值=減按揭，大鑊過減租

英國人好似感受到香港人購買力

上星期有個盤面積位置都唔錯，價錢相當醒神

唔洗一日，個業主唔賣收盤

仆街了

其實港女仲有咩吸引之處

有小朋友嘅又有d錢既 諗唔到唔走既理由

有CCL, AAL, SPG.. i am rdy

新書入手

牙婆都知apple vcp縮量
又乜乜cup noodle

但買完，佢跌已經係原罪

香港有50k up月薪個班大部份唔會走

外國搵唔返

大家點睇SBE

唔係個個中產都咁諗
大把離地撚覺得中國好好
身邊10個有9個都係呢離地撚

吹到係人都知邊個契媽

AAPL,amd,ddog,fsly,pins,snap 可摸以是但兩三隻今個禮拜開車啊

D人乜鳩都話係VCP

肯走未

廿歲中乜春都冇 炒中資股搵錢移民是否正路

短線要走果啲我諗都plan 好晒, 問題係依家2手樓係咪真係咁多人接貨, 大圍個盤極速沽清, 我諗都有段時間磨下

港樓10年透支左30年升幅 仲要基本面轉晒 5年後唔跌已經算好

真係

睇埋今日升幅
決定放唔放

幾靚仔個set up 0.8% 資金玩下only

大市個feel太狂野

其實就真係好多
以前去歐美要投資移民 資產要求好高 好多中產走唔到
宜家英國放寬到呢個地步 大把人仆住走

暴巴睇一書平均用幾耐時間

真 暫時身邊想移民既大把
但真係郁手準備既係0
個個係香港搵3-40k..
走過去要你做下欄野幾多個肯

係咪即係外資係台灣走資?

日本用左30年而家上返哂黎

Snap開哂車喇喎

所以話一定有大戶睇著呢度黎食

你身邊有幾多？我身邊目前係0個

但係識計數就知uk免費比左幾千萬你洗

無巴早晨，呢排d small cap咁旺，fatfat了

可摸以50蚊

Em走資掛
隨時只係由em走去第到日本 泡菜今日好似破頂

本身啲人掟幾百萬出嚟投資移民就係買本passport
而家唔駛錢送畀你, 就係有啲本錢同家底嗰啲先更加會走

想買樓結婚，求屌醒

我20入左CALL...hold到琴日....但重未有散水FEEL

太多新名，今晚止返少少

你身邊d人幾多歲?
3x 超多 + 有仔女

返工對沖
成個月白做

長揸唔好睇呢d
覺得抵就慢慢月供

袋咗落袋先係自己錢

原本唔覺
追下出邊d po開始見好多人講

真係睇點取捨

其實打工仔有批上咗位唔太忙，準時收工40k up 咁人地點會走去移民

50k 已經係香港頭11% 收入人士

2中至4中都有
送仔女出國就大把 自己都走既暫時無

我後生就少
不過老母話好多同事會走
只不過首選唔係uk

3-40K呢啲係比上不足比下有餘
但係本身有少少資產有仔女嗰班人就唔係咁諗

識人走 而佢又識一大班人都會走
唔洗投資移民比人綁死20-30m 好多本身marginal case即走

今晚snap數錢

上到150又可以開新公司

睇過篇野講佢好過fcel

好多都係送走仔女 自己留低

今晚入SBE 覺得長遠睇好

好多中立撚呢一年兩年仲生幾件
佢地有諗野會走咩
根本就香港死做中國人
中國唔比香港人做中國人咪由得仔女死
橫掂老公on99
老婆人有我有
30歲前結婚買樓生仔唔洗做
倒模咁就美好人生

如果做政府工個批更加難話會走

2手香港樓20年以上果d同買新樓差咁小錢仲要大執
新樓賣得快因為香港舊樓貴

流左去日本仔度?

一定

我都係落閳前先起行

Cls 渣甸街之前幸福堂個位今日重要12萬

我識幾個都係賣樓, 過去買樓然後老婆帶仔女走, 自己留喺度做住先
等老婆喺嗰邊搵倒工settle好就自己辭工跟住走

加拿大仲抵玩其實

果啲直情幫手托住個市

升得太急 巴打睇路
我均價30.4

係 最多叫屋企人去左先 自己係到忍下

認真佢落閳前我會 9秒9衝

係散水的狼湮
還是下一輪牛市的開始呢

繁體可以好快，簡體慢D，快慢主要都係睇topic

潛伏左隻zi 幾時先有得收成

上岸嗰班點滿足近呢幾年畢業呢個要求

笑咩笑 你5毛

好睇你年齡層，有仔女70/80後好多走

AAPL 囉

cctoy: 5毛 Blocked

如果係專科就會
要過去做下欄野應該好多都唔會肯

ccl vcp緊

cctoy同路人得返自已 大紀元 同 袁爸爸了

點睇係香港本身engine 畢業之後做緊下欄野

暴巴有冇呢個問題：中文書睇好快好易入腦，外文好似英文書就難入腦，睇第二頁已經唔記得咗第一頁內容一半咁滯

去讀張dip 1年
做多1年
唔生永居都夠
環境好過英國
無咁舊同埋污糟

如果日本遲d搞3年內有永居一定最多人去
搞個經營簽都要5加1

打算出年去日本做便利店

然後今年中國Kung Flu 一棍打返落去

好多書買完未睇 一擺就幾年

engine就緊係走 外國好搵好多

咁佢本身都有錢啦 講緊係個班本身唔夠錢上車既

小注都抵
次次佢爆升得最多

ching幾大

認真咩，咁睇唔開？好撚惡做架喎
有無係香港做過先

英文我直情第完第3個字已經唔記得第1個字講乜

你睇下港股/本地股幾霉就知

打算如果去就頂手下餐廳仔做

有堆揸住10-15m 買house都係大約3-5m hkd 淨返舊錢做吓投資都夠佢地喺嗰邊慢慢摵

學日文最快既方法黎
唔係23區做仲慘

係咩
要唔想走既
專科都嫌外國收入少過香港

識人唔係專科，係香港都要捱
不如為左仔女走難去英國博下

今晚個股表現發展 估計大股又fall 新能源，電車 upupup

最主要睇自己份工壓力同workload

嗰個只係計salary嘅收入
香港大把收租佬, 做生意避稅, 連登股神

係嗰個收入上根本睇唔到

其實sbe 同 fcel 具體有乜分別

都係個句，睇topic

例如：期權書，中英日都可以睇得快。

grad 左冇做返本身, 0 related experience

但英國唔比太空人咁

果面藍領下欄野分分鐘好搵過白領

我香港之前月入差唔多8萬，英國做返同一行扣哂稅之後係得返呢個數一半都唔知有冇

相反見班藍領鬼仔frd搵得仲多過我

我識大把人已經過咗去啦
多數近退休或者有咁上下積蓄，教書、工程、三行，大把已經買埋樓落戶
最好就多D人唔捨得走，唔好炒咁高D樓價

同埋睇份工嘅發展
好似code 狗呢d十隻十隻都走

個個都講移民，我呢d 無bno 又無錢既焗住係香港捱騾仔

一個係充電樁 一個係氫電池
兩樣嘢黎

琴晚賣左7/8小鵬 套現左10000usd f 又唔知追唔追好

書要慢慢睇，同食野一樣，一下食太多都唔好

宜家盡量搵屋買，掉哂d 資金過去先。

潛伏一陣囉 當自己做裸官 賺夠就走

呢個我有興趣，認真 日本其實我真係好鐘意

你應該係對本書個題目冇興趣

齊齊做順民

咁我未到咁誇

搵個50歲闊太

去教跳舞

same得番加拿大條路可以諗下

遲d可能可以去教講普通話搵食

呢個冇留意 我再望望先

做生意避税個班，去英國做生意就小心啦

做開free rider, 黃之峰最終勝利既話
我只不過將交港共既tax, 轉俾新老細

coding 香港係慘

對topic有性趣都好難入腦，慢到懷疑自己有dyslexia

我而家如果唔係reference book, 好多時都聽audiobook算

暴巴幾時走

呢架無遊客唔知藥妝鋪請唔請人。。。除左便利店應該無咩地方請外國人

我就會走 但搵夠先
我信有日會光復
孫中山都用左好多年 係外國潛伏好耐

留低嘅都係呃飯食多
宜家d大公司p仔流失得好勁

都係

我好似見到本德國禁書

audiobook有無過邊個service provider 好

可以做洗碗

睇唔明 可以講多d嗎巴打

巴打有留意開? 大概要幾錢頂間餐廳??

30k但好大壓力
下年諗住轉工落返20k點睇

事實wor
Hk 人有咩咁特別
Ifc icc 而家仲有冇一半人講廣東話

咁睇唔開

我驚去到連碗都無得我洗

同條女下年先grad,有degree，無屋企人錢support,行唔行得加拿大
唔介意做藍領 但條女就難啲
户口而家5皮hkd

冇家室隨時走都可以

變猶太人咁

壓力好大+1 好想走

前公司 搵40k -100k 個批 日日行公司吹水，準時收工

hea 到無得再hea

佢地真係會話你班香港人攪事

我得amazon同kobo
有心機ge話可以喺YT搵到開心板

而家比較上少聽，因為而家少睇/ 聽fiction類

咁正

如果真係咁大班人走既話 真係洗碗都無份
都未計人地本身都唔夠工開

諗諗下真係做鴨好過 做RM又大壓力 人工又唔高

哩個板本好野黎，中文無修正板，唔係好多地方有

今時今日全個世界都連埋一齊
其實嗰種離鄉別井嘅感覺少咗好多

而家返工太大壓力 而且假期好少 成日頭痛
特別係返工既日子訓幾耐都痛 睇醫生都話我個頭冇咩問題

做鴨都要有樣有身材

30K 人工已經係top30%? 講笑咋下化

主修風水 副修舞蹈

做鴨係出路黎，如果我高大靚仔，我都想做

Bank?

咁嚴重...咁真係要轉下

中國既傲慢同狂氣好多時令自己入困境。。

小鵬乜野事
三傻一隻我都冇

會唔會係你張床既問題

想做海上鑽油台

中位數都係20k

有，但唔輪到你hk 人

入sbe定fcel好

睇咩行業啦，你叫佢地做醫療睇下點
成本係低左呀，分分鐘人口係倍數式咁低插

我睇法係最有錢果批一早有其他PASSPORT隨時可走..細果班..冇人冇物冇付擔,HK搵得2-3蚊.出到去都唔會爭好多.拍拍PATPAT就可以走跟本唔怕....
去到尾最走唔到果班其實係搵40-80K果班唔到中產既中產...出到去搵唔到呢咁上下水位,變相走唔甩!

睇下d中概股 升成咁 就知只要有錢搵
d人明知死路都係會入黎

同佢講，我係準英國人

I am English

唔洗do有得hea就理撚得你
我做零售最受影響都覺得冇悔 有時唔企出黎個良心會譴責自己

yes 做Corp

5皮留返黎買機票算啦
最緊要心態上裝備好自己

去加拿大難d

係，有細路仔更慘

不過拎全港勞動人口就應該真既
單計degree holder應該唔會咁撚癲

港女d ipo全部都係莊家場，我真係唔明點解有人敢cow

無錯 鴨呢d唔易比人replace
搵幾多全部都袋幾多

個批人點會理

自己個名都被公司mark起咗

港男去外國做g 唔知有無市場

呢幾年明顯睇到赤化嚴重

暴巴個櫃d書乜都有

我係放假就冇事 一返工就痛
有期放左個大假完全冇問題 第一日返工就黎料

做鴨做得好，有得揀客

有棍絲，可能有市場

買acb 有無得諗

想做漁夫

連枕頭都換埋 床係sinomax果d乜鳩太空科技

其實80年左右出世嗰班人食正個樓市龍市, 前半世安份守世做個香港人打工儲錢買樓
而家唔過千萬都起碼有幾百萬資產, 生活根本不成問題
有仔女又反支嗰班一定係諗住走人

功夫再好都敵唔過洋鎗

夠話零售得12k啦果份野笑話

仆街AAPL 跌緊3%

唔好咁離地啦

一試可能難忘呢

我想去捉帝王蟹

一條爛命

連郡average 30cm

係我拉低左大家

近五年無論美資定中資ibd,同pb已經清一色大陸人咁濟啦
就連本地corp fin 既都被大陸人入侵埋
Hkex 入面都起碼三成人係大陸人啦
Hk冧咗未？

而家hk 後生仔entry 得返back office 做咋油水位一早被人搶哂
Hk 人，尤其是後生個批，一早喺中環冇咗edge

唔洗反支啦
根本以前移民成本咁高
宜家咁輕鬆坐5年直上bc
計翻條數佢地無理由唔移
支那人千方百計咁移民
坐貨櫃 假結婚 做雞 應有盡有

但香港人就輕鬆入籍
其實d支那人好葡萄香港人

有BNO有小朋友都仲可諗小朋友讀書度賺返或為D小朋友窮D都要走
但如果兩公婆或者2個人冇小朋友..2個夾埋搵到80-100K..HK冇物業資產果批就想走唔捨得走...

你知唔知去加拿大 讀master幾錢， 生活費幾多 預多10倍就差唔多

講緊侵贏？

得 加拿大 隨時走得
去到讀下短期就業course
就會易d搵到野做

U mean brits?

英格蘭人

啱呀 同埋以前credit太鬆 乜柒都批 搞到宜家收曬皮 但又要你跑數 傻的嗎

人地預做藍領啵ching

真係可悲

不過係美股搵錢方面大家應該係top 1.7%

有咩問題原地沽空tan ,我同大家對賭

真 我去到食軟飯算
不想努力了

long美帝=五毛

有degree去唔係可以唔洗讀書咩?

溫哥華 多倫多d 樓真係升天了

等等先 我記得個計劃 讀書+做1年野就伸請得PR 咁直接去做野？

認同

近5年畢業可以直拎working visa
做夠一年拎pr

呢個係吸人材計劃

Ok 我錯

條友鳩up

你都唔走

我老人家

加拿大都唔夠資格

英國下年疫情無咁誇，帶屋企人睇下再決定

按學歷

[/member]

Spot點睇？
入左少少

一直想睇，唔理佢做過咩衰野先，佢果種向上爬ge心態同過程，加埋leadership 其實好屈機

另外推薦呢三本

問題係我比較懶我想搵夠退休血

知識改變命運

好巴 係知足常樂型

好似仲有澳洲WORKING VISA 再EXTEND都可以諗...

好巴搵夠仲會唔會keep 住投資?

好巴諗住搵幾多先叫搵夠

好多書

要接受現實，抗共唔係用一年半年去抗

根本就係
我識啲人最多話唔走嘅原因唔係去到搵唔番咁多錢
而係話唔想揼低老豆老母走咗去,
始終香港人都係有好多孝順仔女, 尤其係有良知嗰班人

早幾年瘋狂內保外貸，輕鬆跑完數。而家credit乜都唔識批了

好巴 開倉程度

係熱愛黎

我賭佢80歲都會仲熱愛緊

好巴開fund同契媽爭生意

係要做啊
我無理解錯
我話唔洗再讀書(master)姐

菲比斯 ( 好巴 )

睇人啦 之前做野識開個班 好humble
但一到政治就好似雙重性格咁

梳

成日俾老母屌好多書

打工無發達，一係自己出來開fund 一係就自己有舊錢炒

點解唔會 我搵食技能來架wo

我內地朋友包括移咗民都係咁屌大陸

又龍

你比到7m-10m hkd我就可以整到 50k up cash flow
之後打風流工

期貨好龍

認真好巴有無諗過開檔炒

納期知道自己一掂幻二就會比人一棒扑落黎, 所以納期不掂

宜家credit 咪就係乜都唔批

遲啲喺華爾街開支茅台飲，大把女幫你含

我都block左佢地we7
成日暴徒前暴徒後

要努力儲夠1M鎂了

買緊磚，得返5.5m 可唔可以整個portfolio比我

Asset allocation來姐 唔洗特別教學

開fund好難揾人課金

要$$$ 開一檔野好貴架 custodian fee trading fee 牌費 等等 又要請analyst
無有錢佬科水 做唔起

即使做人好 humble.

但到呢一刻好多中國人由心底覺得自己係天朝大國

高盛（亞洲）私人財富管理業務董事總經理顧浩明Helena Koo曾參與謝玲玲雀局，目前亦已確診。《香港01》致電高盛查詢，發言人表示該集團有一宗確診個案，但因保障私隱不評論個別員工資料。

琴晚先入 後悔太遲入

比人洗腦洗到咁

我以為要在個面再讀先計 sor

撚雀群組

外國開fund好多牌要拎

Xpev咩事

原來咁多富婆真係鐘意跳舞
早知學跳舞

呢堆係打麻將

靚仔就得
識跳舞只係bonus

一係去間fund house掛個名
問題你又無金主

冇好巴你咁好資質，我諗普通傻散如我應該3千萬港紙先夠財務自由

中國好成功培育到班狂熱信徒
雖然佢地個個都想走，但去到外國都係做小粉紅

其實請手足都請爆哂quota

所以都係自己炒好過

個portfolio係4成investment grade bond +4成high yield value stock +2成grwoth stock咁上下

加油 無巴

難得出心出力又出錢

屋邨fund, 家族fund

tsla今晚上硬550

唔係講笑，無100m鎂都開唔到

退休有退休玩法
大跌市買定d平野其實係時候
歐洲講緊股息 7-10%
Em bond 4-6%
Reit 有3-8%
Stock return 講緊 5-15%

你咁樣去睇其實好易有足夠現金流

唔好打咁多飛機啦

你買左put?

3000萬hkd 緊緊支持到一隻蚊形fund lor

Fund 同自己炒有咩分別

總之靜靜地啦

今晚有冇人高j小鵬
會唔會80

開fund 我幫你炒 贏輸係你 我無風險咁收你管理費

0

<跳舞群組> 年輕男導師: 的確成日比闊太摸JJ

即係要搵到金主先有得搞

今晚aapl 上到130
我立即買機票飛去加國退休嘆世界

望下3大神車先 仲Tsla

趺到100 直接去武漢啦

你買埋我果份

Y咁憎aapl

3000萬aum fund man自己都唔夠食

破左產鬼有錢飛去武漢

中武肺有5000蚊
夠你去啦

咁都係睇fund man 能力。。

契媽一開始都係3 億炒起

納指有排妹

妹係好事

垃指不如退市啦

有冇巴打有玩SNDL

紅撚埋

USD 0.3 B
0.5% = HKD 11 million

諗起個content farm 話搵命搏

滅世未

納期free fall

其實好多都係咁

只能夠講，可能要用心教

酒牙

你都想追番140鎂嫁 做個順水心情啦

個市弱到完全冇力升

0.3b係Hkd黎

傻侵仲有無咩大招呀

12000點又一次收皮

NQ強到完全冇力趺

實有嘅有批文宣都仲係好努力

個批真心請得過

今晚衝幻3

NQ 11900-12000儲左勁多力
一爆上真係起碼到13000-14500

其實好多人都好努力
請人真係睇彩數

個市強到

Nq好似陽萎咁

上極都上唔到呢

引緊傻散入，之後大跌一千點

所以要係咁買qqq?

不問價高j tan acb

睇黎今晚又要豬

扯左成朝, 條女到左果時冇力

今晚再反手囉

來吧 uvxy 護屎忽

好似完全唔識升
amd aapl係咪又要收皮

始終贏唔到L子

升緊啦 驚咩

爆落就有

我懷疑係你班仆街 想睇住我豬曬

今晚蘋果百1

見到城城
仆街了

呢兩個星期個個gel頭，龍龍龍

我個倉冇郁過

ho

喂 有疫苗就幫下垃指打啦
死死下咁

今晚登概主場

想跟手足搵食
低賤AE機電仔

支車爆炸吧

NIO無機會上60

諗緊第日無結婚無家庭都過日本過埋下半世
儲到300萬就過好舒適生活成半世

架車又上啦

支那電動椅今晚60

今晚到大麻股開賭局

石仔唔好燈得唔得

AAPL 升左0.4咁多

又要迫我傷心地數鎂

盤前都得

小鵬60我ok ar

賭場又黎料

Xpev升極都有 痴線

TSLA Call 係唔係要Take Profit 啦
聽日Thanksgiving
星期五又控場殺Call

已經22

蘋果食完屎未

oxy

其實每人際遇唔通，嘗試教下

Trap

好野，姐係今晚最多跌3%

AAL CCL

小鵬on9, 10分鐘又升左幾蚊

孖展全倉75.5入

波台巴經驗得出?

汽車股真係升到驚

2020年淨係買ev板塊都夠

Thanksgiving sale
DROP DROP DROP

我唔想變第二個門絲

我大tan又要食住cctoy. 傷心地數鎂

成手廢老股faanmg

支持

SNDL

其實開頭請個下，應該反而點hea 都應該好落力做

納指係咪準備收皮 日日落後同熔斷

又可以加沽支那車 你教我點輸

sq又然
有無咁多人想追貨
每日都gap up

屌琴日蝕放左張JPM ｃａｌｌ

點解尋晚唔雷ba call

雀絲又玩膠

TSLA 差唔多到大魔目標價

為納弟感到不安

其實香港人做野都幾hea

除非專業人士

扮工 OT就好pro

屌 賣撚咗aapl 買ccl 算
唔好升咁呀屌

不過講真，有時真係無野做，咁hea下好正常
有時做老板/上一代心態都係請你番黎要成日都有野做，但事實係有時想做野都無得做，咁hea下好合理

係都ba啦

acb 又嚟過

仲坐緊

想賭仔注玩下crm call

題外話
細個有冇巴打會去冒險樂園玩甲蟲王者
想問下依張卡值唔值錢

acb 升咩？

無巴唔好灰心，你係邊行，我都識無bno

做野幾ok 想走嘅朋友仔

1%都冇然d咩

哇，屌佢老母 ， 呢d data entry 野黎咋喎

不如請我

識個d 都係IT

TSM

細個玩過 印象中呢張嘢好勁

Traps are ghey

bntx有乜問題落返92再討論價投

估唔到 Thanksgiving 連股市都係爆買日
明明冇特價仲要 ALL TIME HIGH 都買

如果移民 想去酒廠打工

就係記得張野好似全game最game個幾隻

第一次玩就抽中左 個時唔識野

有個mk仔拎張一疊卡出黎話同我換

我冇換到keep到依家

夠啦 夠錢唔洗煩買樓，搵呢份人工夠洗

唔洗炒股票

今日台股開始跌都正常

第一日好正常, 之後日日hangover咁返

我睇下佢地先， 係咪加拿大邊區

輪椅gap咁多掂唔掂嫁

上600

啱好巴

biden概念

faam收晒皮咁真係諗唔到點破

好

qqqj 日日數錢

依堆關老登上任撚事 d錢炒其他先喇

日日GAP UP真係唔識死就有錢賺

加拿大係咪好中意great xx area
之前成日聽gta
原來又有gva?

faang一升ND就升架啦

大到唔敢想像

屌鵬偷到code 今晚100 okay?

tdoc zm pton

想買sq

盤前咁高唔敢入

ev 概念股ayro 開始跌
係咪要走啦

幾時先識跌呀屌

好多新名
indictor

新人留名

電動單車 PTON RIP

nio on99 又升

決定不問價高J SQ

Tsla 升到有d驚

特價又要驚

做咩我唔買TSLA

想去威士忌廠

有楠哥陪你地坐

稀有卡啵

就到210 應該回既

星期五入末日call 希望食到10倍

amc 手殘

睇你頭呀 飛巴

有冇人入LGVW

任沽

泡沫爆破了

我真係怡情注黎

落咗車無機會上返

acb嘅賭仔走咗未
落得唔夠重注

同zm一樣 總有一日會boom boom

拜燈當選有排升

P蛇派錢
莊價推高左4仙

15美Long Call pltr今晚幾多?

爆左結果落番400
但係連郡由100蚊開始講佢泡沫

咩支概電競車，肯定爆炸

仲tsla?電動3寶收佢皮

Zm又有排坐

TSLA已成過去

後悔啦咩？

不問價追返sq

你坐穩TSM 都fat fat la

建議認為係泡沫就直沽到落地核

車都無份上

仲買TSLA 呀
買3寶一日發達啦

記得有日叫石仔陪我坐TSLA
都未夠一日石仔就賣

望住連郡淡友1XX沽到200蚊全滅投降

應該聽你講410入多d

真
口水戰見得多
NIO 8蚊連郡就嗌泡沫
聲稱爆破果日跌落到42

而家57

pton跌多d我先有得溝呀

仲有半年前ge GSX, 成班俾拉總拉爆左

你真係激撚死我啊

開始爆了
blnk ayro
走呀

佢地平倉果日拉總就散貨

我都記得。。一齊SH 石巴果晚就sell左。。灰

唔緊要啦，我會開始試下玩Long Call

已經升得好慢了

石仔
我大NIO 12蚊叫你上車
30蚊叫你上車

而家57 上唔上

唔Long Call Tesla啦,無錢

係
仲話坐到年尾有賺請食生命麵包

賤熊咁快轉

你有買過架

拉總一定係CD ROM離

慢慢龍

咁快 唔似你喎 飛巴

灰到禁錯左推文

呢個速度好撚慢架啦

tsla要入snp 驚閪咩
但係中概三寶就...

我一買pltr call就開始想回咁

問大家 依家追三寶會唔會太遲 （要認真答毒巴）

比特幣站上19000美元/枚關口，續創2017年12月以來新高。

追TSM收息好過啦

Tsla 洗唔洗玩到咁大

飛機不經不覺又上晒天

做咩？

以為500好高 以為520好高
⋯不斷咁loop

冇轉過
叫人玩支那股姐

石巴係咪想水我 ， 十分鐘又賣咗唔同我講

同石仔同船

插水 走

nio人踩人

原來今日真係甩左p

小鵬走

屌

大麻玩咗一個鐘都冇就玩完

盤前龍 盤中熔

信唔過支那車
你地加油
底你地發達

FBI常用手法

upside得返10蚊鬆D就要回等下啦

玩左兩個星期都係咁升25%冇走 喊出黎

480放左

Snap升得咁少想加倉

Pltr想而家入

loop到上600幾先回

All in 中電車三寶 聽日睇樓

低調D

升完啦走呀

pltr買完call就唔識升了...

堆ev係咪開始收皮

SH，就快升啦

收到風AAPL 今晚帶大家落山

假設回調一半食唔食得住?

我大SBE仍然堅挺

fcel極速散水

更係食唔住

信TSLA
其他支那車你地加油
小心追尾

比d 時間佢啦。。

咁我地TSLA 頂撚算呀

NIO 泡沫己爆 沽空

Ark系列政變 大家有冇走

正股驚x

old news左成個禮拜

支車係咪準備free fall

真係想買小注或者等回調入啦

TLRY就真係泡沫啦 (利申 事後撚)

支那車開始紅了

部tesla追nio尾收左皮

其實我都想買tesla 但驚高J

let's say one two three fall

想買多250股
但冇錢
另一個POST 見人買左500股
好撚好J

特假時段

政變之後2日到清左ARK系列
跟住就係咁升

堆神車一秒 +6% 第二秒+1% 玩緊乜

啲人panic sell完又升過

TSLA孖得咁少
寧願開spread call抵玩d

基本面買入

基本面改變賣出
絕對無問題

我依家係香港都係做緊藍領

支那3寶特價唔係唔ALL IN 呀
聽日約左睇樓啦

you can CALL

今晚氣氛幾好開曬綠燈升

點解etf要清。。。？
我到依家都唔明
就算今晚唔係契媽揸旗
arkk入面d股會變得唔值錢？
唔會架媽
如果睇號契媽 覺得契媽走左
arkk會走下坡
等真係有消息話契媽離開ark先走都未遲啦

其實真係唔知會變成點
出入手勢同條件一定唔同架啦
但就唔知會唔會癲到一陣rebalance哂 溝勁多其他野 dilute左

#champa 睇唔透，資金唔係市住

除咗 怡情玩下